香港要和平 社會要穩定

認同請分享
相信唔同年紀既市民都會認同 分享比佢地知道

各位乖仔快d叫埋爸爸媽媽一齊保護香港和平同穩定啦

唔要塊地咪無樓起 好擔心唔知會唔會無屋住